法唔法國手機台班an狗係咁講pixel好撚煩??

個名聽都未撚聽過, OS用android既手機係垃圾是常識
一舊無人識無行貨既垃圾更加不值一提

次次有人話android倒水發熱lag機果陣,
就會有班an狗衝出黎話 用過pixel先講啦, 好順好好用
真係唔知笑好定喊好
一嚟跟本無聽過部機, 二嚟香港根本買唔撚到, 用條毛??
水貨又唔知有無, 買到又唔知有無毛病, 又貴到仆街
佢地講呢句野既時候連自己串埋都唔知
你又知pixel好順? 用過先講啦

係咁叫人用pixel果班又有幾多人有部新pixel2係手呀?

btw 有幸用到pixel 2既an狗們恭喜晒
因為繼nexus 5X之後又可以瘋狂bootloop啦

駁唔到

無分別㗎
總有班未用過an機嘅人話an機狗也不屌
總有班未用過三星嘅人話三星lag機
今時今日note8完勝ip8

On9

六七千買水貨機，
仲要幾代都有暗病，

幾時香港叫samsung做三星？新香港人？

佢公司名，作為員工一定要正規咁叫，唔係會比人炒

今日想同大家介紹一下pixel

bootloop 慘定爆電慘？

呢啲post好撚煩
成日搵嘢撩交嗌
唔好比樓豬撚狗咁撚喇

唔使爭啦兩邊都咁戇鳩

你去求其一間門市玩下你預裝果隻車game啦，無iphone咁順。

個個 iphone post 都有人話 iphone 好 lag 又彈 app，新 os bug 又慢，但次次屌 an 就當無事

香港無行貨
駁唔到

iPhone有可能會lag咩?
信果啲an狗就真係無腦啦

Note8 人唔笑狗都吠

你就無腦喇

我用緊 iphone 7 升左ios11 之後火都嚟

事實我自己用瘋八真係有時會lag

臭an狗